中聯辦副主任林武殷曉靜退休被免去職務

【Now新聞台】國務院宣布免去中聯辦副主任殷曉靜及林武的職務。

免去職務的副主任林武現年62歲，超過了退休年齡，他在2001年由廣東省調任香港中聯辦，出任過九龍工作部部長，並於2012年出任副主任。

另一名免去職務的副主任殷曉靜現年61歲，同樣超過退休年齡，她原本在統戰部工作，2010年調任中聯辦。

中聯辦早前已委任多名新的副主任，包括同樣由九龍工作部晉升的何靖，和由中國科學院調任的譚鐵牛。

『她原本在統戰部工作，2010年調任中聯辦。』
五毛阿頭?

朱紅